求一首uniqlo最近播既歌

大海撈針系列 女聲黎既
唔知咩good at playing game
副歌就重複 you try to make down down down
You keep make me down down down
跟住又聽到唔知咩straight to ground咁
好輕快既歌黎 加上listening 太差 完全聽唔清楚

Dont wanna know ?

U記